巴塞當年唔簽戴維斯因為

原來巴塞隆拿當年有機會簽入左閘阿方素戴維斯，但竟然以他是加拿大人為理由拒絕。

19歲的阿方素戴維斯（Alphonso Davies）今季以極速上位，於拜仁慕尼黑以8:2血洗巴塞隆拿的歐聯8強，在左路把巴塞右閘施美度玩弄於股掌之中。 西班牙著名體育記者Luis Omar Tapia於Twitter爆料，指巴塞曾經有機會搶先拜仁，從溫哥華白帽簽入阿方素戴維斯：「在阿方素戴維斯加盟拜仁前數個月，史岱哲哥夫曾經向巴度姆推薦這位小將，不過巴度姆的反應是『他是加拿大人，不了』。」

巴塞可說是走寶，事關阿方素戴維斯的表現有目共睹，就連皇家馬德里左閘馬些路也忍不住在Instagram盛讚：「當我看你踢球，你為我的眼睛帶來歡愉。」

我以為得美國人先會笑加拿大人

細佬又抽水

佢都冇笑

巴杜姆（大雄）不嬲傻西嚟 佩哥屌打佢

西甲得3個非歐盟位(好似係)

笑死

Btw溫哥華白浪

害死咗美帝

跟住你起b隊咪又係簽左個加拿大人
講一套做一套

最尾果句好gay

細佬勁好文彩

我都係咁諗

咪玩雲加d老土野啦

雲加一直行得最前

就算疤簽咗
都未必培育到佢成才

冇南美風格 唔要？

二十以下好似 當青訓

講真 就算巴狗簽左都唔會拎佢打閘啦 咪又係外借

拜都係因為左閘同中堅傷哂先迫住改造佢踢閘

簽咗今年出到5場話佢叻